《追龍》電影討論

剛睇完覺得唔錯
用舊時做背景配樂氣氛十足
對白都好有舊時味道
華仔帶動劇情中規中矩
丹爺唔會葉問上身 睇得好舒服
兩段高潮戲都好緊張
戲中加插好多細節黎描述舊時情況

唯一唔好係主題普通
普通警匪黑幫片
同埋唔知點解叫追龍
泰國果段好突兀
以為睇緊門徒

找數喇 亨特！

五億探長1.5

比起毒誡好睇
毒後半以為睇緊香港電台果d片

片尾有野睇

想問下套戲同之前個2集雷洛傳有冇關係？

我諗應該相關電影
因為戲中雷洛每次出現唔係升左官
就係溝左邊個爵士個女
又無詳細交代
搞到我要搵雷洛傳黎睇

早d習慣下香港會變返果陣吧，而家上映真係時候

洛哥最尾有句好hehe 好多人笑左出聲

下，套野啲對白政治正確到不得之了
前面宇宙最強葉問上身
打到年輕陳惠敏訓係度 咁都唔叫葉問？
條主線突然由小子變到大佬
人物無血無肉
下次目王晶二宇永不入場

認真 唔錯
好多幕都覺得靚到似postcard

俾面唔係姓王果位導演

套野係有幾句唔係英國佬管
但好多都正常喎
隻秋個幾幕係起左兩下飛腳
但好多都爛仔交又飛登斬人佢都比人斬同整跛
唔似功夫片
男主死老婆死兄弟無血無肉？
字幕都講左幾耐幾耐之後
講到明另一階段

追龍指吸白粉時的動作
匙, 火柴盒, 鍚紙, 一路燒一路吸 , 追住D煙吸--> 追龍

套戲講破豪多, 所以雷樂係配角..
我覺得2個都做得好WO......
劉華做得好過舊時個套(舊時個套都好睇)

另外伍允龍扮陳惠敏後生, 好正,
金牌打手

明顯套戲唔知點解叫追龍

出唒roller之後

正常嚟講係roller中間
睇早場時勁多人走咗

甄子丹個老妝真係流到呢

啱啱好合格啦

係好睇嘅

雷洛正，不過戲份唔夠
宇宙最強就差啲啦，呂良偉型啲

強國劇本有咩期望？

乜唔覺得背景既舊片好似key上去咁咩

好明顯係想我地睇雷老虎
一黎友情演出
二黎次次見面都升左職
做埋華探長都無咩交代

追龍唔係即係講緊吸粉咩

最尾段槍戰好怪

我知係吸粉
但係同套戲關係不大

我都覺
個阿花想玩計中計
可惜作用不大
比人感覺雷洛中左計都無關痛癢
我覺得阿花作用只係表達舊時財仔同賣身情況

老實講 王三日拍呢類型片真係四平八穩 唔係話好好又唔可以話佢差 但係就無咩驚喜 勝在娛樂性真係好高 宇宙最強都做得幾好

想睇港產片，但唔想睇王晶

王晶，仲有咩好討論？

你老母臭化 除左周麗淇成套野D女角都係大陸臭雞

BTW D fd 買撚哂飛 入撚到場見到王精個名 即刻屌左聲

咁你fd on9姐 唔知頭唔知路入場

另一位導演關智耀 就係呢套戲嘅攝影

其實我一直麻麻地呢位攝影，好唔鍾意佢嗰啲招牌式爆晒光懶靚嘅鏡頭

垃圾片，好難睇

我覺得普通
好垃圾又唔算
因為劇情都ok
但好又唔叫係
因為都有唔少位做得失望

例如旁白畫公仔畫出腸咁講野真係好煩
劉華子丹d戲唔夠好就好易睇得出
d景又廢 最好應該係thai既景
收尾又係收得7
我寧願佢比人捉到就咁完

屌你地老母 王精都入場睇

華仔穿越片唻嘅喂

蝗晶都睇

打鳩鬼佬好睇

Puuu 你阿嬤！！！！

湯鎮業話自己有個花名係賭聖果陣笑撚到我仆街

執返隻耳仔啦！

型到裂

垃圾
-狂踩英國人
-乾淨又闊落嘅城寨
-將跛豪寫到好正面
-畫面調色又黃又藍一忽忽
-住得城寨會唔會有飛機飛過會一齊望飛機

呂良偉果套做得正d

英國佬正仆街
睇撚到我眼火爆

毒誡完全唔得

睇幾下見到劉華個look真係笑出黎 完全唔夾到咁

最後槍戰想拍到好似scarface 咁

好好睇呀 完全冇悶場

丹爺個look睇睇吓就好似apple pan果個日本ar叔咁

阿花作用係幫宇宙最強
捉咗泰國佬

同埋我諗係講嗰時D人好重恩情

一個所謂能夠號令全港社團嘅一代毒裊
一個所謂統率三萬香港警察嘅五億探長
去做啲危險嘢果陣例如入城寨攞人
去曼谷攞貸 ending殺鬼佬
身邊都只係得三四隻小貓跟住尾然後做炮灰
「白我最大,黑你最大」我唔係幾睇得出佢地邊度大

一個所謂能夠號令全港社團嘅一代毒梟
一個所謂統率三萬香港警察嘅五億探長
去做啲危險嘢果陣例如入城寨攞人
去曼谷攞貸 ending殺鬼佬
身邊都只係得三四隻小貓跟住尾然後做炮灰
「白我最大,黑你最大」我唔係幾睇得出佢地邊度大

細節位真係好唔得
講得無錯 去曼谷只係跟門徙照抄
入城塞都係唔合理
始終港產片缺點現曬形
可能就係王晶果陣味
如果杜sir做我諗會好好多

根本係將金錢帝國、跛豪、門徒、雷洛傳炒埋一碟

完全係

葉問啲潮州話真係好唔掂
真係好想同佢講「你都係講返廣東話啦」

入場前都唔知追龍係咩意思，係去到中段個細佬去搵R毒品食提及「追龍」呢兩個字先醒起原來關毒品事，而成套戲個背景都係關毒品事

但城寨個景真係整得幾仔細，好難想像原來以前既香港係有個咁既地方

埋尾ICAC

［劇透］去同泰國佬講數既時候呀花咪拎左另一個男仔個頭黎做「訂金」，果時唔明點解，但原來因為呀花係跛豪既人

阿花殺左出價高個條友 當時無其他人會拎貨 逼軍佬同佢交易

睇唔係好明最後
劉華扮到跛豪係為保護劉華而開槍？
最後佢地殺咗個差鬼都無罪嘅？
入跛豪條罪係犯毒嘅

雷洛有鬼頭貪污既證據 .
同埋上到天台都無人證任佢講ja ma

呢套係好野黎

雷洛傳好睇d

睇到icac就諗郭富城拉劉華

點止政治正確, 根本好似葉問咁民族主義上頭
好似雷洛成日提住唔好殺英國人, 香港仲係佢地、
跛豪用剷泥車剷鬼佬個陣嘅對白、
同鬼佬係天台講嘅野
仲有片尾交待話警察貪污呢啲殖民制度嘅弊病已經消失
明明套戲都識講係麥理浩成立ICAC,
點解會講到貪污係殖民制度導致,
同好似唔再係殖民地, 就無貪污咁?

同埋雷洛打完自己隻手一槍, 都無見暈無見痛, 仲同跛豪chok哂樣咁食煙

華仔個髮型太現代
好唔夾果個時代

咁先係super hero
講返套戲畫面質感唔錯

幾正

套野啲拍攝手法幾正

好奇怪
講到英國管治咁差
但係唯一唔受英國統治嘅城寨直頭同地獄一樣

阿花

本地片黎講 算係咁 可支持下😃👍

阿豪懶型咁話我一早擺左支針係你身邊都唔知。

其實佢有冇想過自己老婆識雷洛早過佢。

有可能雷洛叫佢埋阿豪身。

就算唔係都好。雷洛叫佢老婆講。
?唔通會唔講

係雷洛有大將之風。冇同佢計較

幾好睇真係，最尾牛華+葉問係天台個幕好型

湯鎭業呢頭話聽唔明曾江講英文，鏡頭一轉果頭同鬼佬上司中英交談

大家睇完套戲之後覺得攝影方面好唔好

蝗昌把仆街賤格啲聲出黎

丹爺好撚型

阿花E級

精 又贏